覺唔覺姓黃多數都高質到仆街

黃之鋒
黃洋達
黃毓民
黃子華
黃維基
黃仁龍
黃翠如
黃心穎
黃秋生
黃曉明
黃宗澤
黃晶
黃喜
黃者榮耀

王喜呀ching

皇天擊殺

黃帝

黃種人

黃祖藍

黃天琦
黃台仰

矮人唔計

黃洋達排名高過黃子華，唔撚是嘛

黃台之瓜

黃翠如
黃心穎
黃晶
黃者榮耀

黃洋達搞笑好能多喎有無睇過笑死朕架

黃台仰呢

黄喜燦

黃巴士

我都想講

睇到節目名唔敢睇,驚真係會笑死

黃大仙呢

黃碧雲
黃大仙
黃俊

黃宗澤? 你冇撚野啊?

黃俊垃圾來

首k歌之王唱到街知巷聞喎

黃維都冇？

黃浩信

黃big嬌

黃錦星

要人！科大要科大人！！最後兩個鐘！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人
仲要幫學校去政治化

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大

黃浩天

個黃字睇耐咗之後覺得好怪

黃天琦
黃嘉誠
黃智英 (肥佬黃)

有黃維基

依然香港首都

黃雲

黃碧雲？你認真？

王

蝗早藍

睇巴打講野真係笑死我

同感
開始諗 「屌 個字係咁寫嫁咩？」

黃國桐

我識一個賤女人姓王
另一個仆街老細又姓黃

不分化民主派議員 同路人
邊個屌佢邊個鬼

黃家馬德里

《區選》民主黨 社民連 我屌你老母！

咁我認我係鬼囉

乜撚嘢王者荣耀

不分化 不割席

黃登

關不分化咩事 係咪人地呢家做哂仆街野 都要不分化
就算無左民主黨 對場運動有咩影響

黃泥喜法介

黃大J

黃子華

就咁比棟篤笑都大勝，更加唔好講黃洋達為社區做左幾多野

黃喜燦

黃心穎邊到高質

問下做警察有幾多姓黃先

個黃字好奇怪

黃霑

自己性黃 但係睇完感覺自己個名好怪

黃定康
黃理浩

黃威

黃絲

黃朗普

最令仔司長黃仁龍

黃鄭月娥
黃振英
黃近平

黃定康係應肚即飛嗰個?

黃👈🏻咩字黎

我突然醒起其實我都姓黃

國興同國健

樓主話矮人唔計

黃嘉誠

熱狗不了

覺唔覺姓_多數都高質到仆街

黃飛鴻

炎黃子孫

黃振中

多人姓黃啫

原來黃字係咁怪架

黃黃黃係幾高質

黃仁龍
最後一個正常嘅律政司

黃近平

好高質喎 咁都解倒凍

黃玉山

黃洋達

建築界黎講都算ok

黃騎?

佢叫紅祖藍

成功爭取 個黃字睇落唔似黃字

黃何宗堯

垃圾post

仆街 啱啱先發現打錯個黃字

開係波台咁多人認真

睇完先發現黃同王好大分別

黃既通常係民主鬥士
王既通常係奶共份子

黃慧韡

黃子黃同達哥一樣但無人屌

山居秋暝

榮清hack?

下次唔好用手寫啦
殘體嚟㗎

是

我筆劃

我啦 我啊爸 啊爺都係姓黃

黃蕙禎

黃家駒

黃同王識唔識分

樓主係咪姓黃?

pull

黃角

黃沙咀

黃錦星
黃定光
黃偉綸
黃國健
黃容根

黃港

樓主姓鄭

黃市大學

沉

黃埔

黃洋達=香港私怨界第一人

黃任匡

你有冇尊重過樓主 佢為依場運動付阿咗幾多你又知唔知

呢D Post 都上到熱門

你有冇尊重過樓主 佢為依場運動付出咗幾多你又知唔知

黃嘉爾

樓上嘅老黃 隔籬屋黃叔 小食部黃嫂都姓黃

姓林多數仆街
eg.林鄭月娥
林志偉

👍👍👍👍🤟

黃大仙

黃洋達係清既邊位?

仲有黃忠

波台不嬲支持黃洋達

黃河 <-- 中華民族既起源

雖然我真係同牙達有親

鄉下係海丰?

潮州

唔怪得清特別高質

皇后 像 廣場

黃天琦呢個好笑

立場一有錢就身痕，轉課獨媒好過

CHING分化狗

認同

黃物件

不分化

: 先生咁姓呀?
: 下? 唔係好記得....哦...哦....黃呀.

黃者榮耀睇嚟啲大陸蝗又要少隻game玩了

呢個po想點

黃一桐

Same here

我係抵制佢呢個post，唔係抵制佢個人，我冇block佢
唔該你分清楚

姓

黃黃黃黃黃黃黃黃黃黃黃黃黃黃黃黃黃黃黃黃黃黃黃
猜一字

笑到仆街

個地姓鄭

黃貫中

黃大雷

真系好多新會然🚬

唯一一個正常律政司

咪on9

黃面婆

黃洋達你到計埋

黃拿度

同意

樓主文盲